<resources>
    <string name="app_name">DroidPractice1</string>
    <string name="article_title">Статья</string>
    <string name="mainHeading">«Главное — помнить цели, с которыми начинал сезон». Признания Рублёва после титула в Дохе</string>
    <string name="firstParagraph">А ещё Андрей сравнил себя с самим собой образца пятилетней давности и рассказал, в чём секрет успеха российских теннисистов в Катаре.</string>
    <string name="secondParagraph">Третья неделя февраля завершилась триумфом российских игроков. Андрей Рублёв во второй раз в карьере завоевал титул в Дохе, чем, безусловно, порадовал отечественных фанатов. Ещё после победы над Феликсом Оже-Альяссимом в полуфинале катарского «пятисотника» россиянин пообщался с представителями СМИ и откровенно рассказал, как пытается сохранить спокойствие на корте, вспоминал ли о нереализованных матчболах в предыдущем поединке с Алексом де Минором, ответил на вопрос, что для него значит сезон-2020, а также вспомнил обидный промах у сетки в одном из розыгрышей стартового сета битвы с канадцем.</string>
    <string name="thirdParagraph">— Во время смены сторон мы видели, как вы закрывали глаза и сохраняли спокойствие. Это своего рода медитация?</string>
    <string name="fourthParagraph">— Я не знаю. Это упражнение с дыханием. Я пытаюсь понять, поможет мне это стать лучше или нет. На данный момент у меня нет ответа на этот вопрос, потому что прошло слишком мало времени. Я занимаюсь этим с начала сезона. Похоже, стало лучше, но я всё ещё расстраиваюсь, злюсь. Посмотрим в долгосрочной перспективе — со мной никогда не знаешь наверняка. Может быть, на другом турнире я снова начну бросать ракетки. На данный момент это мне подходит.</string>
    <string name="fifthParagraph">— Когда не реализовали три матчбола в противостоянии с Оже-Альяссимом, вспоминали ли вы встречу с де Минором?</string>
    <string name="sixthParagraph">— Нет, я вообще о ней не думал. Когда упустил два матчбола, подумал: «Ну ладно, посмотрим, точно что-то произойдёт, просто так матч не закончится». Был напряжённый розыгрыш, я хорошо подал, пробил по линии, Феликс отбил с форхенда в высокой точке мяч, который летел в аут, но ветер подкорректировал его траекторию, и тот попал в корт. Я всё же смог справиться. Думал, что Феликс пробьёт по линии и сделает виннер, но он ошибся. Это было для меня облегчением.</string>
</resources>