<resources>
    <string name="app_name">DroidPractice1</string>
    <string name="article_title_toolbar">Статья</string>
    <string name="share_via">Поделиться:</string>

    <string name="first_article_title">«Арсенал» готовит для Салиба новый контракт на фоне интереса «Реала» к игроку — TBR</string>
    <string name="first_article_paragraph_1">«Арсенал» готовит новый контракт для 23-летнего центрального защитника Вильяма Салиба, чьё действующее трудовое соглашение с «канонирами» рассчитано до лета 2027 года. Об этом сообщает TBR Football.</string>
    <string name="first_article_paragraph_2">По информации источника, «Арсенал» активизировал работу над новым контрактом французского футболиста на фоне интереса к нему со стороны мадридского «Реала». «Канониры» готовы сделать Салиба одним из самых высокооплачиваемых игроков клуба. Подчёркивается, что «Арсенал» может повысить зарплату 23-летнего защитника до £ 250 тыс. в неделю.</string>
    <string name="first_article_paragraph_3">Салиба является футболистом «канониров» с лета 2019 года. За этот период он принял участие в 119 матчах во всех турнирах, в которых отметился семью голами и двумя результативными передачами. Согласно информации, представленной на портале Transfermarkt, рыночная стоимость футболиста составляет € 80 млн.</string>

    <string name="second_article_title">«Бавария» разгромила «Айнтрахт» в Бундеслиге. Кейн вышел на замену во втором тайме</string>
    <string name="second_article_paragraph_1">Мюнхенская «Бавария» встречалась с «Айнтрахтом» из Франкфурта в рамках 23-го тура немецкой Бундеслиги. Игра проходила в Мюнхене на одноимённой арене, а главным судьёй встречи был Саша Штегеман. «Бавария» одержала уверенную победу со счётом 4:0.</string>
    <string name="second_article_paragraph_2">«Бавария» вышла вперёд в конце первого тайма благодаря голу вингера Майкла Олисе на 45+3-й минуте. Защитник мюнхенцев Хироки Ито удвоил отрыв точным ударом на 61-й минуте. На 83-й минуте полузащитник Джамал Мусиала довёл счёт до крупного. На 90+2-й минуте вингер «Баварии» Серж Гнабри установил окончательный счёт матча — 4:0. Лучший бомбардир «Баварии» в сезоне Гарри Кейн начинал игру на скамье запасных и появился на поле на 64-й минуте.</string>
    <string name="second_article_paragraph_3">«Бавария» сохранила отрыв от «Байера» в восемь очков. Подопечные Венсана Компани занимают первое место в турнирной таблице с 58 очками. «Айнтрахт» остался на третьем месте, у команды 42 очка после 23 матчей.</string>

    <string name="image_description">Изображение статьи</string>
    <string name="article_read">Прочитано</string>
</resources>