<resources>
    <string name="app_name">DroidPractice1</string>
    <string name="article_title">Статья</string>

    <string name="article_1_title">Как блогер случайно стал миллионером?</string>
    <string name="article_1_content_1">Удивительно, но факт: вовлечённость аудитории и активная коммуникация могут не только продвигать идеи, но и создавать новые финансовые возможности.</string>
    <string name="article_1_content_2">FPI Банк – шуточный проект, созданный блогером Nowkie, который позже был выставлен на реальную биржу. Изначально этот криптовалютный проект позиционировал себя как юмористическая идея для видео. Но всё изменилось в моменте, когда банк стал набирать обороты: видео о нём начали собирать сотни тысяч просмотров, а социальные сети наполнились обсуждениями – пусть и в шуточном формате. Благодаря аудитории блогера капитализация проекта начала стремительно расти. Всего за 10 дней Илья совершил прорыв в криптовалютной сфере.</string>
    <string name="article_1_content_3">Это в очередной раз доказывает: достаточно лишь вовлечь аудиторию и грамотно распространять информацию в социальных сетях, чтобы достичь невероятных результатов.</string>
    <string name="article_1_content_4">Во-первых, криптовалютные Telegram-каналы начали публиковать посты про FPI Банк. Комментаторы активно обсуждали проект, обзорщики проводили анализы, тем самым популяризируя его. Например, Telegram-канал самого банка вырос с 4 000 до 16 000 подписчиков всего за сутки, а посты начали набирать по 50 000 просмотров.</string>
    <string name="article_1_content_5">Во-вторых, сам Евгений Гордеев (основатель фонда Russian Ventures) не только приобрёл несколько FPI Банков, но и попытался связаться с блогером напрямую. Дело дошло до того, что Евгений посвятил отдельный пост этому проекту.  Илья продолжал вести стримы, публиковать посты, а его аудитория поддерживала его и верила в успех проекта. Благодаря этому капитализация выросла до $223 000, а количество холдеров достигло 1 512.</string>
    <string name="article_1_content_6">Но это было только начало. Главным событием, вызвавшим настоящий фурор вокруг FPIBANK, стала неожиданная связь с компанией Blum, чей Telegram-канал насчитывает около 33 миллионов подписчиков. Блогер и представить не мог, что столкнётся с таким серьезным конфликтом.</string>

    <string name="article_2_title">Ловушки накопительных счетов</string>
    <string name="article_2_content_1">В борьбе за клиентские деньги, банки активно рекламируют не только вклады, но и накопительные (сберегательные) счета - продукт, который появился на российском рынке относительно недавно и представляет собой симбиоз вклада и текущего счета.</string>
    <string name="article_2_content_2">На него, как и на вклад, начисляются проценты, но при этом допускается пополнение и снятие средств. Кстати, есть и именно вклады, допускающие пополнение и частичное снятие, но это другое.</string>
    <string name="article_2_content_3">В рекламе накопительных счетов банки всегда делают акцент на какие-то огромные ставки процентов, и порой выглядит так, что они получаются даже выше, чем по депозитам. Но это уже само по себе странно и должно серьезно настораживать: текущие пассивы с точки зрения банка всегда дешевле, чем срочные.</string>

    <string name="article_read">Прочитано</string>
    <string name="article_share">Nowkie случайно стал миллионером. FPI Банк</string>
    <string name="share_title">Поделиться статьей</string>
</resources>