<resources>
    <string name="app_name">DroidPractice1</string>
    <string name="article_title">Статья</string>
    <string name="title_h1">«Солар» назвал топ 5 критических уязвимостей банковских приложений</string>
    <string name="description_text1">Группа компаний «Солар» исследовала защищённость банковских веб‑приложений. В 2024 году специалисты компании проанализировали код более 100 финансовых организаций. Они выявили основные уязвимости и способы их эксплуатации.

В 20% приложений уровень защиты оказался низким, в 39% — средним. Это значит, что более 50% сервисов уязвимы к атакам. В 50% исследованных приложений найдены критические проблемы безопасности</string>
    <string name="link_picture">https://i.ibb.co/VWJ6rWz6/5d1c0c11d22956ab9e029d821af746ca.jpg</string>
    <string name="link_picture2">https://i.ibb.co/6dPhKg9/images.jpg</string>
    <string name="description_text2">Самая распространённая уязвимость — недостаток контроля доступа. Он встречается в 78% случаев. Из‑за слабого разграничения прав нарушители могут получить доступ к данным. Например, сотрудник банка может видеть движение средств по счетам клиентов. Чтобы снизить риски, «Солар» рекомендует применять принцип наименьших привилегий и контролировать изменение прав доступа.

Межсайтовый скриптинг (XSS) остаётся острой проблемой для 75% веб‑приложений. Вредоносный код вводится через пользовательские данные и выполняется в браузере жертвы. Чаще всего злоумышленники крадут сессионные cookies или перенаправляют пользователей на фишинговые сайты. Банкам нужно валидировать и экранировать вводимые данные, а также использовать Content Security Policy (CSP).</string>
    <string name="link_card">На 56% случаев приходятся ошибки в шифровании. Устаревшие протоколы и слабые криптоалгоритмы позволяют взломщикам получить доступ к паролям, номерам карт и личным данным клиентов.</string>
    <string name="comment_text">Проблемы с логированием и мониторингом составляют 36% уязвимостей. Если банк не фиксирует подозрительные события, он может не заметить атаку. Но избыточное логирование тоже опасно. Например, если в промышленной среде сохраняется полное логирование, данные клиентов могут оказаться вне защищённых систем.

Частые проблемы есть и в API. Если скрытые точки входа остаются без защиты, это может привести к утечкам данных. Эта уязвимость выявлена в 25% приложений. Для безопасности API необходимо применять OAuth, JWT и проверять права доступа.

Центр Solar JSOC отмечает, что в третьем квартале 2024 года более 70% высококритичных киберинцидентов были связаны с компрометацией учётных записей сотрудников. Чаще всего пароли подбирали по словарям.</string>
    <string name="comment_text1">Руководитель развития бизнеса ПО Solar appScreener Владимир Высоцкий заявил, что, по данным «Солара», объём утечек данных из банков по итогам прошлого года составил 410 миллионов строк против 161 миллиона в 2023 году. Они содержали ФИО клиентов, адреса, номера телефонов, электронные почты, кредитную историю и другую чувствительную информацию. По объёму утечек финансовая отрасль стала наиболее уязвимой среди других, опережая все сектора экономики, в том числе и госсектор.</string>
</resources>