<resources>
    <string name="app_name">DroidPractice1</string>
    <string name="article_title">Статья</string>
    <string name="date">25 янв 13:23</string>
    <string name="article_text_0">Какой будет Nintendo Switch 2: консоль стала больше и мощнее</string>
    <string name="article_text_1">Nintendo наконец-то представила свою новую консоль под ожидаемым названием Switch 2. Впрочем, ожидаемым оказалось не только устройство — немногочисленные факты из трейлера полностью совпадают с утечками.</string>
    <string name="article_text_2">А это значит, что больше в первую очередь стал экран — и Nintendo не преминула на это указать. Тем не менее до почти неприличных размеров некоторых современных портативных компьютеров Nintendo Switch 2 все еще пока далеко. Предполагается, что размер экрана составит около 8 дюймов.</string>
    <string name="article_text_3">Больше стали и джойконы, которые теперь крепятся при помощи магнитов и коннекторов. Некоторые пользователи уже опасаются, что эти коннекторы будут часто ломаться — слишком уж уязвимо они выглядят в трейлере.</string>
    <string name="article_text_4">Официально никакой информации по поводу ее предназначения нет. Но, судя по слухам, часть из которых уже оправдалась, этой кнопкой можно будет управлять групповыми голосовыми чатами, в которых может участвовать до 12 человек. Новшество важное — оригинальный Switch критиковали в том числе и за отсутствие каких-либо встроенных способов связи.</string>
    <string name="article_text_5">И разработчики не устают напоминать о том, что их устройство можно свободно подключить к ТВ, закрыв собственный экран специальной панелью. Впрочем, можно этого и не делать, а с комфортом установить сам Switch 2 — для этого в нем предусмотрена специальная подставка.</string>
    <string name="article_text_6">Теперь мы знаем, как выглядит консоль, но про ее мощность Nintendo пока ничего не рассказала. Впрочем, если верить инсайдерам с ресурса Wccftech, графический процессор консоли будет работать на частоте 561 МГц и выдавать производительность на уровне стандартной PS4, а именно 1,71 TFLOPS.</string>
    <string name="article_text_7">При подключении к док-станции производительность Nintendo Switch 2 увеличится почти в два раза — до 3,1 TFLOPS. Это чуть ниже уровня Xbox Series S, которая выдает 4 TFLOPS. Первая Nintendo Switch показывала всего 1 TFLOPS.</string>

    <string name="article_subtitle_1">Форма консоли осталась той же, но размеры стали больше</string>
    <string name="article_subtitle_2">На джойконах все-таки появилась новая кнопка</string>
    <string name="article_subtitle_3">Nintendo Switch 2 — гибридная консоль</string>
    <string name="article_subtitle_4">Консоль будет мощнее обычной PS4? Пока это лишь слух</string>
    <string name="all_text">Какой будет Nintendo Switch 2: консоль стала больше и мощнее
        Nintendo наконец-то представила свою новую консоль под ожидаемым названием Switch 2. Впрочем, ожидаемым оказалось не только устройство — немногочисленные факты из трейлера полностью совпадают с утечками.
    А это значит, что больше в первую очередь стал экран — и Nintendo не преминула на это указать. Тем не менее до почти неприличных размеров некоторых современных портативных компьютеров Nintendo Switch 2 все еще пока далеко. Предполагается, что размер экрана составит около 8 дюймов.
    Больше стали и джойконы, которые теперь крепятся при помощи магнитов и коннекторов. Некоторые пользователи уже опасаются, что эти коннекторы будут часто ломаться — слишком уж уязвимо они выглядят в трейлере.
    Официально никакой информации по поводу ее предназначения нет. Но, судя по слухам, часть из которых уже оправдалась, этой кнопкой можно будет управлять групповыми голосовыми чатами, в которых может участвовать до 12 человек. Новшество важное — оригинальный Switch критиковали в том числе и за отсутствие каких-либо встроенных способов связи.
    И разработчики не устают напоминать о том, что их устройство можно свободно подключить к ТВ, закрыв собственный экран специальной панелью. Впрочем, можно этого и не делать, а с комфортом установить сам Switch 2 — для этого в нем предусмотрена специальная подставка.
    Теперь мы знаем, как выглядит консоль, но про ее мощность Nintendo пока ничего не рассказала. Впрочем, если верить инсайдерам с ресурса Wccftech, графический процессор консоли будет работать на частоте 561 МГц и выдавать производительность на уровне стандартной PS4, а именно 1,71 TFLOPS.

При подключении к док-станции производительность Nintendo Switch 2 увеличится почти в два раза — до 3,1 TFLOPS. Это чуть ниже уровня Xbox Series S, которая выдает 4 TFLOPS. Первая Nintendo Switch показывала всего 1 TFLOPS.</string>

    <string name="second_article_title">Nintendo Switch 2 будет поддерживать картриджи и цифровые игры предшественника</string>
    <string name="second_date">26 янв 13:36</string>
    <string name="second_article_text_1">Слухи о том, что Nintendo Switch 2 будет обладать обратной совместимостью с предыдущей консолью, набирают обороты. По сообщениям инсайдеров, новая консоль сможет запускать как физические картриджи, так и цифровые игры от Nintendo Switch.</string>
    <string name="image_desc">image description</string>
    <string name="second_article_text_2">Эту информацию распространил Felipe Lima, автор португальского издания Universo Nintendo. Он ссылается на бразильского журналиста и создателя контента о Nintendo PH Brazil. В своем недавнем подкасте PH Brazil упомянул, что Switch 2 будет поддерживать обратную совместимость. Учитывая его репутацию надежного инсайдера, вероятность того, что это может быть правдой, очень высока. Согласно PH Brazil, не только пользователи, но и разработчики смогут воспользоваться преимуществами обратной совместимости. Это позволит улучшать текущие игры для Switch при запуске на новом железе. Другой известный инсайдер NateTheHate подтвердил эту информацию на форуме ResetEra. По его словам, в настоящее время уже проводятся тесты обратной совместимости Switch 2. Пока неизвестно, насколько сильно улучшатся старые игры на новой консоли.</string>
    <string name="read_switch_text">Прочитано</string>

</resources>