<resources>
    <string name="app_name">DroidPractice</string>
    <string name="article_title">Туториал</string>
    <string name="view_article_text_1">Подразумевается, что рабочий для вашей местности прокси-ключ (VLESS, VMESS, SS) у вас уже есть, но в телевизор его вот так запросто не впишешь, а тем временем настройки прокси-соединения в смарт-ТВ негоже пустуют. Так заполним же их!\n\n
        Дано:\n
        - андроид-смартфон (старый, битый, с глючным сенсором, с дохлым аккумом, висящий на зарядке - вещи должны служить долго);\n
        - приложение v2rayNG из гугл-плеймаркета и рабочий ключ для него;\n
        - смарт-ТВ или иной потребитель контента, особенно - не имеющий возможности установки отдельного приложения-прокси простыми методами (мой случай);\n
        - зацензуренный Wi-Fi от домашнего роутера.\n\n
        Найти: «расширенные настройки» в v2rayNG на смартфоне (в самом низу) и включить галку «разрешать подключения из LAN»:\n\n</string>
    <string name="view_article_text_2">Подключаем любой заведомо рабочий ключ в v2rayNG. Со сменой ключа никакие иные будущие настройки меняться не будут, так что здесь удобно.\n\n
        Выясняем IP смартфона, назначенный ему домашним роутером. Для последующего удобства постоянного использования можно сделать IP статичным.\n\n
        В настройках ТВ (неважно, по проводу он подключен к вашему домашнему роутеру, или по Wi-Fi), в свойствах соединения найти "настройку прокси" и вручную указать там тот самый IP нашего смартфона и порт. Порт придётся подбирать из двух - 10808 или 10809 (у меня на одном смартфоне оказался первый, на другом - второй). Собственно, всё: забота преодолена.\n\n
        Трафик при этом будет бегать от роутера к смартфону, от него — назад к роутеру и далее — к потребителю. Не шибко оптимально, но критерий тут — работоспособность: 4К‑видео воспроизводится. У меня воспроизведение иногда (редко) прерывается, но узким местом я считаю не Wi‑Fi, а мой крайне медленный тариф от провайдера — «до 30 МБит/с» (а фактически — чуть ниже, и вот этого чуть и не хватает) </string>
    <string name="view_article_title">Прокси-роутер из старого смартфона</string>
    <string name="read">Прочитано</string>
    <string name="image_rul">https://habrastorage.org/getpro/habr/upload_files/cb7/191/00c/cb719100c589c61f4bd70b581b11c486.jpg</string>
    <string name="article_photo_description">article_photo</string>

</resources>