<resources>
    <string name="app_name">DroidPractice1</string>
    <string name="article_title">Статья</string>
    <string name="article2_title">Дементьев рассказал, почему пауза в чемпионате НХЛ положительно сказалась на игре Овечкина</string>

    <string name="article2_p1">Хоккейный эксперт и агент Алексей Дементьев рассказал,
        почему пауза в чемпионате НХЛ положительно сказалась на игре капитана «Вашингтон Кэпиталз» Александра Овечкина.
        Россиянин отметился хет-триком во втором матче после двухнедельной паузы на Турнир четырёх наций.</string>

    <string name="article2_bold">— Пауза в регулярном чемпионате помогла Овечкину? </string>

    <string name="article2_p2">— Слушайте, возраст – дело серьёзное, особенно с такой интенсивностью игр.
        Мы все видим, что Александр грамотно воспользовался паузой, восстановился,
        отдохнул с семьёй, с новыми силами пришёл в раздевалку и забросил три шайбы.
        Поэтому, значит, всё было правильно, — сказал Дементьев в беседе с корреспондентом «Чемпионата» Максимом Макаровым.</string>

    <string name="article2_switch">Прочитано</string>

    <string name="article1_title">Хоккейный клуб СКА в 2024 году потратил на зарплаты почти 5 млрд рублей</string>

    <string name="article1_p1">За прошедший 2024 календарный год расходы на заработную плату хоккейного клуба СКА составили 4,99 млрд рублей, сообщает «РБ Бизнес». Прирост по сравнению с зарплатным фондом в 2023 году составил 62%.\n
                    \n
                    Как следует из финансовой отчётности, чистый убыток хоккейного клуба СКА за год сократился на 93% и составил 63,3 млн рублей. Годом ранее СКА зафиксировал убыток в 903,4 млн рублей.\n
                    \n
                    Доход клуба из Санкт-Петербурга возрос почти в 1,5 раза и составил 10,1 млрд рублей. Расходы, связанные с деятельностью клуба, увеличились на 43% — до 6,3 млрд рублей.
            </string>

    <string name="article1_p2">Также в отчётности указано, что в 2024 году клуб получил кредиты и займы на сумму в 1,36 млрд рублей.\n
                    \n
                    Напомним, в сезоне-2023/2024 петербургский клуб в первом раунде Кубка Гагарина обыграл нижегородское «Торпедо», а во втором раунде уступил екатеринбургскому «Автомобилисту»."</string>

    <string name="article1_share">Поделиться</string>
</resources>