<resources>
    <string name="app_name">DroidPractice1</string>
    <string name="article_title">Хайлайт — не просто прозвище. Как Гэтжи стал самым ярким бойцом лёгкого веса</string>

    <string name="article2_title">Тотти: в Италии стало слишком мало талантов, когда-то за «Брешию» играли Гвардиола и Баджо</string>
    <string name="article_text">Хайлайт — не просто прозвище. Как Гэтжи стал самым ярким бойцом лёгкого веса\nДжастин отдал борьбе 16 лет, а теперь коллекционирует страшные нокауты.\nДжастин Гэтжи — идеальный пример случая, когда прозвище бойца максимально ему подходит. Хайлайт — можно ли придумать что-то лучше для человека, у которого абсолютно все поединки в UFC оборачиваются шоу? 13 боёв — 13 бонусов, трижды поединок с участием Гэтжи становился «Боем года». Джастин даже проигрывает зрелищно. И, скорее всего, утверждение, что Гэтжи — самый яркий боец лёгкого веса, не станет преувеличением. Включая его бои, вы знаете, чего ждать. Так как базовый борец пришёл к этому?\n\nГэтжи всегда заявлял, что он привык делать что-то безумное. Мама бойца рассказывала, что в двухлетнем возрасте он погнался за щенком, чтобы отомстить за укус. А сам Джастин вспоминал, как в детстве захотел головой пробить прилавок и оформил себе первый нокаут. С четырёх лет Гэтжи занимался борьбой и на этом поприще достиг успехов, войдя в число лучших борцов страны своего возраста. Джастин добился статуса All-American, даже доводилось побороться с титулованным Джорданом Барроузом, которым Даниэль Кормье каждый раз пытается напугать Ислама Махачева. И в целом Джастин отдал этому виду спорта 16 лет.</string>
    <string name="share">Поделиться</string>
    <string name="article_image">Изображение в статье</string>
    <string name="article21">Бывший нападающий «Ромы» и сборной Италии Франческо Тотти заявил, что в стране стало слишком мало футбольных талантов.</string>
    <string name="article22">«В Италии стало слишком мало талантов. В «Брешии» когда-то играли (Хосеп) Гвардиола и (Роберто) Баджо, а сегодня даже имена их футболистов нам не известны», — приводит слова Тотти журналист Николо Скира в соцсети Х (ранее Twitter).</string>
    <string name="article23">Напомним, Франческо выступал за римский клуб с сезона-1992/1993 по сезон-2017/2018. За этот период итальянский футболист принял участие в 783 играх во всех турнирах, в которых отметился 307 голами и 209 результативными передачами. С 2017 по 2019 год Тотти работал в качестве директора «Ромы».</string>

    <string name="switch_text">Прочитано</string>
    <string name="returnBack">Вернуться к предыдущей статье</string>
    <string name="article2_topbar">Вторая статья</string>
    <string name="article1_topbar">Первая статья</string>
</resources>