<resources>
    <string name="app_name">DroidPractice1</string>
    <string name="article_title">Статья</string>
    <string name="first_article_title">Реальное внедрение LLM в бизнес-процессы</string>

    <string name="first_article_text_intro">
            Сегодня я расскажу о трёх кейсах внедрения LLM в крупных компаниях:
        Магнит, Skyeng и Точка. С представителями первых двух я лично созванивался, чтобы узнать детали.
        Эти кейсы охватывают разные сферы и помогают решать различные задачи, но всех их объединяет одно:
        грамотное использование LLM для быстрой оптимизации процессов. В конце статьи я подытожу своё отношение
        к внедрению LLM, основываясь на этих примерах.
    </string>

    <string name="first_article_case">
        Кейс 1: внедрения LLM для модерации отзывов в Магнит
    </string>

    <string name="first_article_case_text">
            Команда Magnit Tech проверяла, насколько LLM могут
        автоматизировать модерацию пользовательских отзывов в приложении. Предполагалось,
        что задачу можно решать одним вызовом LLM с продуманным промптом. Сейчас используется «ансамбль» из
        простых словарных фильтров, паттернов и одной небольшой ML-модели.
        Около 67% текстов проходят автоматическую проверку, а оставшиеся 33% — вручную модераторами.
    </string>

    <string name="first_article_model_experiments">
        Эксперименты с моделями:
    </string>
    <string name="item_text">•   %1$s</string>
    <string name="first_article_model_chatgpt">ChatGPT 3.5 показал ~80% точности при базовом few-shot prompting и до 85% — при 
        мультиагентном методе (несколько запросов на один отзыв).
    </string>

    <string name="first_article_model_yandexgpt">YandexGPT изначально справлялся хуже (проблемы с форматом вывода, непредсказуемые
        ответы), но при дообучении на собственном датасете точность выросла до 81%.
    </string>

    <string name="first_article_pre_conclusion">    При сравнении с «золотым стандартом» (человеческой разметкой) выяснилось, что два
        модератора расходятся во мнении примерно в 10% случаев. То есть реальный максимум точности (если сравнивать с человеком)
        — это 90%, а не 100%.
    </string>

    <string name="first_article_conclusion">
        Вывод:
    </string>

    <string name="first_article_conclusion_text">
            С такой простой задача как модерация комментариев справляется
        GPT 3.5 или дообученый YandexGPT.
    </string>

    <string name="second_article_title">
        Nvidia подтвердила наличие проблем с видеокартами серии RTX 50 с BSOD и чёрным экраном после обновления драйверов
    </string>

    <string name="second_article_paragraph1">
            Nvidia подтвердила наличие не устранённых критических проблем с видеокартами серии RTX 50, а также с RTX 30 и RTX 40. Из‑за бага в коде драйверов у части пользователей не работают мониторы после обновления фирменного ПО — показывается BSOD в системе или отображается чёрный экран. Специалисты компании пока не знают, можно ли такие проблемы после начала их проявления исправить в будущем с помощью патча для драйверов или обновления VBIOS.
    </string>

    <string name="second_article_paragraph2">
            Пользователи пояснили, что универсального решения нет. Некоторым помогает изменение частоты работы монитора, а кому‑то изменение версии PCIe на 4.0 в BIOS. На текущий момент основная рекомендация геймерам: не обновлять видеодрайверы на версии 572.16 и 572.47, если всё работает штатно, так как потом могут внезапно начаться проблемы.
    </string>

    <string name="second_article_paragraph3">
            Ранее Nvidia признала, что выпустила некоторое количество графических чипов для видеокарт RTX 5090, RTX 5090D и даже RTX 5070 Ti, в которых отсутствовали блоки рендеринга. Это произошло из‑за проблемы на производстве. Причём эти чипы прошли тесты и попали производителям видеокарт, которые продали их конечным покупателям. Nvidia компенсирует всем пострадавшим клиентам эту проблему.
    </string>

</resources>