<resources>

    <string name="first_article_title">37-летний Сидни Кросби вошёл в топ-10 игроков
        по количеству ассистов в истории НХЛ</string>

    <string name="first_article_text1">Канадский нападающий «Питтсбург Пингвинз» Сидни
        Кросби вышел на 10-е место по количеству результативных передач в НХЛ после
        матча с «Торонто Мэйпл Лифс» (5:6 ОТ), в котором игрок сделал два ассиста.</string>

    <string name="first_article_text2">Благодаря двум передачам в сегодняшней встрече в активе
        Кросби стало 1050 результативных передач в матчах Национальной хоккейной лиги. Таким
        образом, канадец отстаёт на 13 ассистов от экс-игрока «Детройт Ред Уингз» Стива Айзермана,
        который находится на девятой строчке рейтинга.</string>

    <string name="first_article_text3">На первом месте по количеству передач располагается
        канадский нападающий Уэйн Гретцки, сделавший 1963 ассиста. Следом за ним идёт Рон Фрэнсис,
        в активе которого 1249 передач. Тройку лидеров замыкает Марк Мессье, на его счету
        1193 ассиста.</string>

    <string name="first_article_text4">Напомним, следующий матч «Питтсбург» проведёт на выезде
        с «Колорадо Эвеланш» 5 марта.</string>




    <string name="app_name">DroidPractice1</string>

    <string name="article_title">Статья</string>

    <string name="second_article_title">Александр Овечкин назвал
        будущего капитана «Вашингтона»</string>

    <string name="second_article_text1">Российский нападающий «Вашингтон Кэпиталз»
        Александр Овечкин после матча с «Эдмонтон Ойлерз» (7:3) рассказал,
        что считает канадского форварда столичной команды Тома Уилсона будущим
        капитаном.</string>
    
    <string name="second_article_text2_bold">— Сегодня во время эфира я сказал,
        что Том Уилсон сравнялся с тобой по количеству голов и что это команда
        Тома Уилсона. Прежде всего хочу узнать, услышав это во время перерыва,
        ты думал: «О боже мой, я заберу это звание обратно»? (Смеётся.)</string>

    <string name="second_article_text3">— Всё так, Тим, всё так (смеётся).
        Я слышал это. Всё верно, это его команда. Он будущий капитан (улыбается),
        — сказал Овечкин в эфире NHL on TNT.</string>

    <string name="second_article_text4">Напомним, в матче с «Эдмонтоном» российский
        форвард оформил хет-трик, Том Уилсон забросил в этой встрече шайбу и сделал
        результативную передачу.</string>

    <string name="article2_is_read">Прочитано</string>

    <string name="alexandr_ovechkin_photo">Александр Овечкин</string>
</resources>