<resources>
    <string name="app_name">DroidPractice1</string>
    <string name="article_title">Статья</string>
    <string name="article_share">https://trashbox.ru/link/2023-10-16-cena-i-arhitektura-prezhnie-no-proizvoditelnost-vyshe</string>

    <string name="article_1_title">
        Intel представила процессоры 14-го
        поколения: цена и архитектура прежние,
        но производительность выше
    </string>

    <string name="article_1_intro">
        Сегодня, 16 октября, компания Intel после череды сливов официально
        представила новое поколение процессоров Raptor Lake Refresh (14-е поколение
        чипов Core) для настольных компьютеров. Как и сообщали инсайдеры, линейка
        состоит из трёх моделей — Core i9-14900K, Core i7-14700K и Core i5-14600K (плюс
        три модели с индексом F, то есть без интегрированного графического ядра). И,
        что самое интересное, никаких существенных изменений это поколение не
        получило — производитель использует ту же архитектуру ядер, что и в Raptor
        Lake, процессоры изготавливаются на том же технологическом процессе Intel 7,
        который на деле 10 Нм, и поддерживает абсолютно тот же сокет LGA 1700.
    </string>

    <string name="article_1_content">
        Куда интереснее, как минимум на бумаге, выглядит Core i7-14700K, который
        получил конфигурацию из 8 производительных и 12 энергоэффективных ядер,
        то есть здесь 20 ядер и 28 потоков. У предшественника энергоэффективных ядер
        было на 4 меньше, так что в многопоточных задачах новинка должна быть
        мощнее. Кроме того, Core i7-14700K предоставляет 33 МБ умного кэша против 30
        МБ у прошлогодней модели, а в режиме разгона можно заметить прирост в 300
        МГц. В результате процессор демонстрирует прирост в 5-10% по сравнению с
        процессором прошлого поколения, хотя цена осталась той же — 409 за K-
        модель и 384 за KF-версию. Вероятно, это будет наиболее популярное решение
        из всей линейки.
    </string>

    <string name="article_1_conclusion">
        Удивительно, но наименее интересным процессором оказался Core i5-14600K —
        он получил ту же конфигурацию из 8 производительных и 8 энергоэффективных
        ядер, тот же кэш и TDP, но частота в разгоне увеличилась на 200 МГц.
        Производитель заявил, что прирост производительности по сравнению с
        предшественником составил 5%, но, вероятно, это лишь в синтетических тестах
        — в реальных сценариях заметить эту разницу будет крайне тяжело. Плюс лишь
        в том, что новый процессор стоит столько же, сколько и прошлогодний — 319 и
        294 доллара соответственно за K- и KF-версию.
    </string>

    <string name="article_2_title">
        Intel представила конкурентов для GeForce RTX 50,
        причём дёшево. Анонсированы видеокарты Arc
        B570 и B580
    </string>

    <string name="article_2_intro">
        Компания Intel, как и обещала, анонсировала видеокарты нового поколения: Arc B570 и B580.
    </string>

    <string name="article_2_battlemage">
        Это линейка Battlemage, которая будет конкурировать с GeForce RTX 50 и Radeon RX 8000.
        утечки были верны практически во всём, так что параметры новинок для нас новостью не являются.
    </string>

    <string name="article_2_b570">
        Arc B570 получила GPU BMG-G21 c 18 ядрами Xe или, если оперировать более привычными
        единицами, 2304 блока ALU. Также имеется 144 блока XMX для работы с ИИ. Ядро работает на
        частоте 2500 МГц, а 10 ГБ памяти — на частоте 19 ГГц. Тут используется память GDDR6 со 160-битной
        шиной. TDP такого адаптера — 150 Вт.
    </string>

    <string name="article_2_b580">
        Arc B580 на том же GPU имеет уже 20 ядер Xe или 2560 блоков ALU, 160 блоков XMX, 12 ГБ памяти с
        такой же частотой и 192-битную шину. Ядро работает на частоте 2670 МГц, TDP составляет 190 Вт.
    </string>

    <string name="article_2_limited">
        Эталонное исполнение Limited Edition есть только у старшей карты. В этом случае имеется лишь один
        восьмиконтактный разъём питания, хотя мы уже видели карты ASRock, у которых зачем два таких
        разъёма. Что интересно, используется интерфейс PCIe 4.0 x8. Также стоит отметить, что, по сравнению
        с прошлым поколением карт Intel, новинки намного энергоэффективнее.
    </string>

    <string name="article_2_efficiency">
        Что касается производительности, сама Intel утверждает, что Arc B580 быстрее Arc A750 на 24% и на
        10% опережает GeForce RTX 4060. Правда, почему-то в разрешении 1440p, которое вряд ли можно
        назвать целевым для таких адаптеров
    </string>

    <string name="article_2_conclusion">
        В любом случае, это неплохо, но не сказать, что впечатляюще. RTX 4060 сейчас стоит около 300
        долларов, то есть новинка Intel быстрее и дешевле, но при этом конкурировать Arc B580 будет уже с
        RTX 50. Правда, RTX 5060, скорее всего, выйдет с ценой около 330-350 долларов, так что соперником
        новинки Intel должна быть RTX 5050. Также не стоит забывать, что как минимум в текущем поколении
        младшие карты GeForce не особо быстрее своих предшественниц, а порой даже медленнее. Так что
        вовсе не факт, что RTX 5060 будет более чем на те самые 10% быстрее RTX 4060, и в итоге получится,
        что B580 как раз будет прямым конкурентом для новой карты.
    </string>
</resources>