<resources>
    <string name="app_name">DroidPractice1</string>
    <string name="article_title">Статья</string>
    <string name="article_1_content_1">Полузащитник «Химок» Лукас Вера сравнил подмосковную команду с лондонским «Челси».</string>
    <string name="article_1_content_2">— Общественность сравнивает «Химки» с «Челси». Количество игроков — единственная схожесть?</string>
    <string name="article_1_content_3">— Есть такое. Сейчас очень много игроков в команде, но самое важное, что мы хорошо работаем. Никаких проблем я не вижу.</string>
    <string name="article_1_content_4">— В чём «Химки» лучше «Челси»?</string>
    <string name="article_1_content_5"> — Это другая лига. У нас другой стиль. Мы делаем на поле то, что просит наш тренер Франк Артига. Но пока очков не так много у нас, — сказал Вера в беседе с корреспондентом «Чемпионата» Ильёй Никульниковым.</string>
    <string name="article_1_content_6">После 10 туров РПЛ сезона-2024/2025 «Химки» набрали восемь очков и занимают 14-е место в турнирной таблице.</string>
    <string name="article_1_title">Лукас Вера сравнил «Химки» с «Челси»</string>
    <string name="article_2_title">Игрок «Крыльев» Костанца объяснил, чего не хватило для победы в матче с «Химками»</string>
    <string name="article_2_content_1">Бразильский футболист «Крыльев Советов» Фернандо Костанца прокомментировал ничейный результат в матче 10-го тура Российской Премьер-Лиги с «Химками». Встреча прошла сегодня в Самаре. Она закончилась со счётом 0:0.</string>
    <string name="article_2_content_2">«Мы не забили. Вот, что случилось сегодня. Думаю, мы провели хороший матч. Старались что-то создать, контролировали мяч. Возможно, последний пас и удары были не самыми лучшими», — сказал Костанца в беседе с корреспондентом «Чемпионата» Ильёй Никульниковым.</string>
    <string name="article_2_content_3">На данный момент «Крылья Советов» занимают 10-е место в турнирной таблице Российской Премьер-Лиги. Команда набрала 11 очков за 10 матчей. «Химки» заработали восемь очков и располагаются на 13-й строчке. На первом месте находится «Краснодар», у которого 24 очка за 10 игр.</string>
    <string name="article_read">Прочитано</string>
</resources>