<resources>
    <string name="app_name">DroidPractice1</string>
    <string name="article_title">Статья</string>
    <string name="mainHeadingFirstPage">Топ-клуб не построить только на больших деньгах. Но «Амур» лишь в начале большого пути?</string>
    <string name="firstParagraphFirstPage">Непопадание «тигров» в плей-офф похоже не на системный сбой, а на кочку на длинной и трудной дороге.</string>
    <string name="secondParagraphFirstPage">Ровно год назад хабаровский «Амур» после долгого перерыва стал участником розыгрыша Кубка Гагарина. В городе наблюдался настоящий хоккейный бум, «Тигры» шумели в прессе: громкие подписания, эпатажные высказывания руководителей, слухи о переходах настоящих звёзд лиги шли один за одним. Мартовская битва в первом раунде плей-офф с будущим чемпионом получилась эпичной. Не зря игроки «Металлурга» впоследствии признавались, что этот этап стал для них самым сложным на пути к Кубку Гагарина.</string>
    <string name="thirdParagraphFirstPage">Казалось, в полку топ-клубов прибыло, и межсезонная селекция хабаровчан этот тезис будто бы подтверждала. Клуб сохранил почти всех своих лидеров, за исключением Коршкова и Бочарова, но компенсировал их уход подписаниями Гальченюка, Броссо, Талалуева, Олега Ли и других игроков. Многие специалисты прочили «Амуру» как минимум пятое-шестое место в регулярке, и на бумаге «тигры» выглядели грозной силой.</string>
    <string name="fourthParagraphFirstPage">Реальность оказалась суровой по отношению к дальневосточникам. Проваленный старт, увольнение Андрея Мартемьянова с поста главного тренера, полная замена вратарской линии и как итог – непопадание в плей-офф.</string>
    <string name="fifthParagraphFirstPage">Андрей Мартемьянов\nФото: Юрий Кузьмин, photo.khl.ru</string>
    <string name="sixthParagraphFirstPage">В прессе хабаровский клуб получил изрядную долю критики, и с точки зрения спортивной составляющей она справедлива. Причины провала можно связать с так называемой «болезнью роста», которая частенько поражает новичков с толстыми кошельками. Имея солидное финансирование, предыдущее руководство решило отказаться от концептуальной перестройки и усиления команды и пошло по самому простому пути — дать больше денег игрокам прошлогоднего состава. С одной стороны, заслуженно, с другой — у некоторых хоккеистов просто есть свой потолок, а между «больше денег» и «лучше игра» в таких случаях невозможно поставить знак равенства. Самый яркий пример — нападающий Дмитрий Шевченко. Войдя в тройку лучших бомбардиров команды, он получил более чем трёхкратное увеличение контракта, да ещё и на два сезона. Играть в три раза сильнее Дмитрий не стал, превратился в бледную тень самого себя и был справедливо освобождён от обязательств перед клубом две недели назад.</string>
    <string name="mainHeadingSecondPage">«Главное — помнить цели, с которыми начинал сезон». Признания Рублёва после титула в Дохе</string>
    <string name="firstParagraphSecondPage">А ещё Андрей сравнил себя с самим собой образца пятилетней давности и рассказал, в чём секрет успеха российских теннисистов в Катаре.</string>
    <string name="secondParagraphSecondPage">Третья неделя февраля завершилась триумфом российских игроков. Андрей Рублёв во второй раз в карьере завоевал титул в Дохе, чем, безусловно, порадовал отечественных фанатов. Ещё после победы над Феликсом Оже-Альяссимом в полуфинале катарского «пятисотника» россиянин пообщался с представителями СМИ и откровенно рассказал, как пытается сохранить спокойствие на корте, вспоминал ли о нереализованных матчболах в предыдущем поединке с Алексом де Минором, ответил на вопрос, что для него значит сезон-2020, а также вспомнил обидный промах у сетки в одном из розыгрышей стартового сета битвы с канадцем.</string>
    <string name="thirdParagraphSecondPage">— Во время смены сторон мы видели, как вы закрывали глаза и сохраняли спокойствие. Это своего рода медитация?</string>
    <string name="fourthParagraphSecondPage">— Я не знаю. Это упражнение с дыханием. Я пытаюсь понять, поможет мне это стать лучше или нет. На данный момент у меня нет ответа на этот вопрос, потому что прошло слишком мало времени. Я занимаюсь этим с начала сезона. Похоже, стало лучше, но я всё ещё расстраиваюсь, злюсь. Посмотрим в долгосрочной перспективе — со мной никогда не знаешь наверняка. Может быть, на другом турнире я снова начну бросать ракетки. На данный момент это мне подходит.</string>
    <string name="fifthParagraphSecondPage">— Когда не реализовали три матчбола в противостоянии с Оже-Альяссимом, вспоминали ли вы встречу с де Минором?</string>
    <string name="sixthParagraphSecondPage">— Нет, я вообще о ней не думал. Когда упустил два матчбола, подумал: «Ну ладно, посмотрим, точно что-то произойдёт, просто так матч не закончится». Был напряжённый розыгрыш, я хорошо подал, пробил по линии, Феликс отбил с форхенда в высокой точке мяч, который летел в аут, но ветер подкорректировал его траекторию, и тот попал в корт. Я всё же смог справиться. Думал, что Феликс пробьёт по линии и сделает виннер, но он ошибся. Это было для меня облегчением.</string>
    <string name="shareTitle">Прочитайте эту статью!</string>
</resources>