<resources>
    <string name="app_name">DroidPractice1</string>

    <string name="article_title">Статья</string>

    <string name="article2_title">15 принципов здорового образа жизни</string>

    <string name="article2_text1">Здоровый образ жизни, он как огнетушитель на стене — все знают, как он необходим,
        но вспоминают только в случае крайней необходимости. Между тем сегодня ЗОЖ в моде, и следование принципам
        здорового образа жизни — предмет гордости волевых и целеустремлённых людей. Так что, если не впадать в крайности,
        такой подход не превратит вашу жизнь в адскую муку, а поможет её упорядочить. Давайте же вспомним основные принципы ЗОЖ.</string>

    <string name="article2_text2_cursiv">Полноценный здоровый сон</string>

    <string name="article2_text2">«Что бы ни говорили, а вести здоровый образ жизни нужно начинать не с понедельника,
        а с вечера, когда вы ложитесь спать. Только тогда вы обеспечите себе хорошее самочувствие и у вас будут силы на то, чтобы
        перейти к следующим пунктам нашего списка. Считается, что взрослому человеку нужно спать около 7 часов в сутки, причём
        желательно ложиться каждый день примерно в одно и то же время и до полуночи. Для сна лучше выбрать не слишком жёсткую,
        но и не слишком мягкую постель, а комнату стоит заранее проветрить.</string>

    <string name="article2_text3_cursiv">Режим дня</string>

    <string name="article2_text3">Мы не герои фильма «День сурка», поэтому каждый наш день не похож на предыдущий, тем не менее,
        важно выработать и соблюдать режим дня. Если подумать, мы регулярно выполняем одинаковый набор действий: спим, едим, работаем,
        отдыхаем, и так без конца. Если упорядочить все эти действия и составить некий план, можно эффективно использовать собственное
        время, успевая гораздо больше. Это не значит, что ваша жизнь должна быть расписана по минутам, но предсказуемый режим поможет
        вам избегать лишних форс-мажоров, а вашему организму — лишнего стресса. </string>

    <string name="article2_read">Прочитано</string>

    <string name="page1_title">Топ стран, которые игнорируют туристы</string>

    <string name="page1_text1_cursiv">Тувалу</string>

    <string name="page1_text1">Cостоит из небольшой группы островов, которые затерялись в Тихом океане возле Полинезии. Аэропорт в Тувалу
        имеется на острове Фунафути. Каждый год до этой страны добирается чуть больше 2000 туристов. Они отдыхают на чистых
        пляжах и наслаждаются океаническими видами. Тувалу — очень спокойная и крошечная страна, где почти нет никакой инфраструктуры.</string>

    <string name="page1_text2_cursiv">Кирибати</string>

    <string name="page1_text2">Еще одно государство возле полинезийских территорий. Рядом с Кирибати находится Фиджи. Но оттуда в эту страну
        за год долетает примерно 6000 туристов. Кирибати является самой восточной точкой часового пояса Земли. Примечательно, что Новый год в
        этом месте встречают раньше всей планеты. Получается, что праздник к нам приходит из Тихого океана, а не с Северного полюса.</string>

    <string name="page1_alltext">Топ стран, которые игнорируют туристы
        Тувалу
        Cостоит из небольшой группы островов, которые затерялись в Тихом океане возле Полинезии. Аэропорт в Тувалу
        имеется на острове Фунафути. Каждый год до этой страны добирается чуть больше 2000 туристов. Они отдыхают на чистых
        пляжах и наслаждаются океаническими видами. Тувалу — очень спокойная и крошечная страна, где почти нет никакой инфраструктуры.
        Кирибати
        Еще одно государство возле полинезийских территорий. Рядом с Кирибати находится Фиджи. Но оттуда в эту страну
        за год долетает примерно 6000 туристов. Кирибати является самой восточной точкой часового пояса Земли. Примечательно, что Новый год в
        этом месте встречают раньше всей планеты. Получается, что праздник к нам приходит из Тихого океана, а не с Северного полюса.</string>

</resources>